點解近排咁多名人死

應該中共做緊血祭
用命換取貿易戰嘅勝利

國土煉成陣